隻手hi錯嚮安

大家會點表示俾周圍知係錯手hi到？

㩒兩下代表取消

響咪響, 怕咩

㩒首生日快手

本身走開禮讓溫和路線嘛

睇下醫生好喎

咁少事都要問人

立即地板油撞牆，以示歉意

即刻落車鞠躬致歉

立刻有節奏地響多幾下。可以用喇叭正露丸首曲，表示你唔係要無禮地bu人。

禮讓溫和間中都要響，提啲盲毛唔好以為大地任佢行就行停就停

學車扭軚嗰時都試過
師博都冇出聲

我記得我學嗰陣師傅會燥到伸手響我個安

一般都會入返R 波

梗係啦
你估前面果班你老襟嚟咩

閃高燈，3長3短

對方會用手勢表示收到